有冇人聽過茜草灣裸屍案?

聽講果時好撚轟動，不過差唔多廿年前既事 但係新聞又咩都搵唔到

利申: 非假腸，想講天水圍七星陣既假膠死開

Pish

過左去就唔好提啦

知情嘅人唔好提，呢單嘢牽連甚廣。

好多學生都知情...好心寒

當年好似出動坦克車振壓
星爺同肥絲都在場
最後個真兇好似係多拉A夢

屍體仲藏起天神村廁所

戇鳩當有趣

有 d 野唔方便係度講

Push

咪再提啦

又來

.....

有啲野好想講但又唔講得

咩事

呢啲喺pm講好啦 你唔怕

詳情 pm 咗俾你
唔好同人講係我話你知

屌你on99 send左比我，不過我唔會講出去，下次小心d，流傳出去後果嚴重